鏢乙錚話應該眾籌告上海牙

實際操作可唔可行，有無熟既手足解釋下，可以制裁到班曱甴，捐幾多都得

推
+1

早晨
記得出門前 上 twitter retweet

入去rt + like + reply

（最新!!）Senator Rubio講議員被捕

Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

推

1. 海牙只係受主權國家之間玩, 私人提告唔知得唔得

就算受香港人提告:

2. 一般嚟講海牙係雙方同意仲裁先有效力, 如果支共賴死唔受, 最大效果就只係北約大條道理走入南海

3. 咁對警暴有啲咩影響? 我就覺得冇乜影響...
成日都諗住逼支共轉軚既人, 認清你既對手啦...
冇人想支共存在呀

721 831